[
    {
        "name": "F\u00e9e des r\u00eaves",
        "picture": "fee_des_reves.png"
    },
    {
        "name": "A Chacun Son Everest",
        "picture": "a_chacun_son_everest.png"
    },
    {
        "name": "C\u00e9 kee du Bonheur",
        "picture": "ce_kee_du_bonheur.png"
    },
    {
        "name": "Association fran\u00e7aise contre les myopathies",
        "picture": "association_fran\u00e7aise_contre_les_myopathies.jpg"
    },
    {
        "name": "Restos du coeur",
        "picture": "restos_du_coeur.png"
    },
    {
        "name": "Croix-Rouge",
        "picture": "croix_rouge.png"
    },
    {
        "name": "Secours catholique",
        "picture": "secours_catholique.jpg"
    },
    {
        "name": "M\u00e9decins sans fronti\u00e8res",
        "picture": "medecins_sans_frontieres.png"
    },
    {
        "name": "Comit\u00e9 fran\u00e7ais pour l'Unicef",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Ligue nationale contre le cancer",
        "picture": "ligue_nationale_contre_le_cancer.jpg"
    },
    {
        "name": "M\u00e9decins du monde",
        "picture": "medecins_du_monde.png"
    },
    {
        "name": "Apprentis d'Auteuil",
        "picture": "apprentis_d_auteuil.jpg"
    },
    {
        "name": "Handicap international",
        "picture": "handicap_international.png"
    },
    {
        "name": "Action contre la faim",
        "picture": "action_contre_la_faim.png"
    },
    {
        "name": "Fondation Abb\u00e9-Pierre",
        "picture": "fondation_abbe_pierre.png"
    },
    {
        "name": "CCFD-Terre solidaire",
        "picture": "ccfd_terre_solidaire.png"
    },
    {
        "name": "Institut Pasteur",
        "picture": "institut_pasteur.png"
    },
    {
        "name": "Secours islamique",
        "picture": "secours_islamique.png"
    },
    {
        "name": "Fondation pour la recherche m\u00e9dicale",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Fondation Notre-Dame",
        "picture": "fondation_notre_dame.jpg"
    },
    {
        "name": "Fondation Caritas",
        "picture": "fondation_caritas.png"
    },
    {
        "name": "SOS Villages d'enfants",
        "picture": "sos_villages_d_enfants.png"
    },
    {
        "name": "Secours populaire",
        "picture": "secours_populaire.png"
    },
    {
        "name": "Association des paralys\u00e9s de France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Greenpeace",
        "picture": "greenpeace.jpg"
    },
    {
        "name": "L'OEuvre d'Orient",
        "picture": "oeuvre_d_orient.png"
    },
    {
        "name": "Fondation des monast\u00e8res",
        "picture": "fondation_du_monasteres.png"
    },
    {
        "name": "Aides",
        "picture": "aides.png"
    },
    {
        "name": "Fondation de France",
        "picture": "fondation_de_france.png"
    },
    {
        "name": "Fondation du patrimoine",
        "picture": "fondation_du_patrimoine.png"
    },
    {
        "name": "Association petits fr\u00e8res des Pauvres",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Amnesty International",
        "picture": "amnesty_international.png"
    },
    {
        "name": "Soci\u00e9t\u00e9 protectrice des animaux",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Fondation 30 millions d'amis",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "CFRT Le Jour du Seigneur",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Fondation Gustave-Roussy",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Plan France",
        "picture": "plan_france.jpg"
    },
    {
        "name": "Fondation Arc",
        "picture": "fondation_arc.png"
    },
    {
        "name": "Fondation WWF",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "La Cha\u00eene de l'espoir",
        "picture": "chaine_de_l_espoir.jpg"
    },
    {
        "name": "Sidaction",
        "picture": "sidaction.png"
    },
    {
        "name": "Institut du cerveau et de la moelle \u00e9pini\u00e8re (fondation)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Ordre de Malte",
        "picture": "ordre_malte.png"
    },
    {
        "name": "Fondation de l'Arm\u00e9e du salut",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Soci\u00e9t\u00e9 nationale de sauvetage en mer",
        "picture": "societe_nationale_de_sauvetage_en_mer.png"
    },
    {
        "name": "Vision du monde",
        "picture": "vision_du_monde.png"
    },
    {
        "name": "Fondation J\u00e9r\u00f4me-Lejeune",
        "picture": "fondation_jerome-lejeune.jpg"
    },
    {
        "name": "Enfants du M\u00e9kong",
        "picture": "enfants_mekong.jpg"
    },
    {
        "name": "Orph\u00e9opolis",
        "picture": "orpheopolis.jpg"
    },
    {
        "name": "Care France",
        "picture": "care_france.png"
    },
    {
        "name": "Partage",
        "picture": "partage.png"
    },
    {
        "name": "Fondation H\u00f4pitaux de France-H\u00f4pitaux de Paris",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Fondation Raoul-Follereau",
        "picture": "fondation_raoul_follereau.png"
    },
    {
        "name": "ACTED",
        "picture": "acted.jpg"
    },
    {
        "name": "ADRA",
        "picture": "adra.png"
    },
    {
        "name": "Agir ensemble pour les droits de l'homme (AEDH)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Alliance internationale des \u00e9diteurs ind\u00e9pendants",
        "picture": "alliance_internationale_des_editeurs_independants.png"
    },
    {
        "name": "L'Alliance solaire internationale (ASI)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Association internationale des \u00e9tudiants en sciences \u00e9conomiques et commerciales",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "L'Association mondiale d'esp\u00e9ranto (Universala Esperanto-Asocio ou UEA)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Association pour la taxation internationale des transactionsfinanci\u00e8res et pour l'actioncitoyenne",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "AMREF Health Africa",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "African Medical and Research Foundation",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Fondation Architectes de l'urgence",
        "picture": "fondation_architectes_de_l_urgence.jpg"
    },
    {
        "name": "Fondation AVSI (Association des Volontaires pour le Service International)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "BlueEnergy",
        "picture": "blueEnergy.png"
    },
    {
        "name": "Caritas Internationalis",
        "picture": "caritas_internationalis.png"
    },
    {
        "name": "Le Comit\u00e9 international olympique (CIO)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "End child prostitution, child pornography and trafficking of children for sexual purposes (ECPAT)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Emma\u00fcs International",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "La F\u00e9d\u00e9ration internationale des Soci\u00e9t\u00e9s de la Croix-Rouge et du Croissant-Rouge (FICR)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "La Fondation suisse de d\u00e9minage (FSD)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Global Alliance on Health and Pollution",
        "picture": "global_alliance_on_health_and_pollution.png"
    },
    {
        "name": "Green Cross International",
        "picture": "green_cross_international.jpg"
    },
    {
        "name": "Groupe de recherche et d'information sur la paix et la s\u00e9curit\u00e9",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Human Rights Watch",
        "picture": "human_rights_watch.png"
    },
    {
        "name": "Indymedia",
        "picture": "indymedia.png"
    },
    {
        "name": "Ing\u00e9nieurs sans fronti\u00e8res (ISF)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "\u0130nsan Hak ve H\u00fcrriyetleri ve \u0130nsani Yard\u0131m Vakf\u0131",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "L'Islamic Relief Worldwide (IRW)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "La Cha\u00eene de l'Espoir",
        "picture": "chaine_de_l_espoir.jpg"
    },
    {
        "name": "Amis de la terre ",
        "picture": "amis_de_la_terre.png"
    },
    {
        "name": "(Friends of the Earth)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Lions Clubs International",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Max Havelaar",
        "picture": "max_havelaar.jpg"
    },
    {
        "name": "Medair",
        "picture": "medair.jpg"
    },
    {
        "name": "Mouvement international de la r\u00e9conciliation",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Le Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra (MST) ou Mouvement des sans-terre",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Organisation mondiale contre la torture",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Pro-Natura International",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Pure Earth",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Reporters sans fronti\u00e8res",
        "picture": "reporters_sans_frontieres.jpg"
    },
    {
        "name": "Rotary International",
        "picture": "rotary_international.png"
    },
    {
        "name": "Oxfam International",
        "picture": "oxfam_international.jpg"
    },
    {
        "name": "Sea Shepherd Conservation Society",
        "picture": "sea_shepherd_conservation_society.jpg"
    },
    {
        "name": "Sentebale",
        "picture": "sentebale.png"
    },
    {
        "name": "Solidarit\u00e9s International",
        "picture": "solidarites_international.jpg"
    },
    {
        "name": "SOS Villages d'enfants",
        "picture": "sos_villages_d_enfants.png"
    },
    {
        "name": "SOS MEDITERRANEE",
        "picture": "sos_mediterranee.jpg"
    },
    {
        "name": "Transparency International",
        "picture": "transparency_international.jpg"
    },
    {
        "name": "Triangle G\u00e9n\u00e9ration humanitaire",
        "picture": "triangle_generation_humanitaire.jpg"
    },
    {
        "name": "Women's Worldwide Web (W4)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "L' Association de Coop\u00e9ration Humanitaire",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Atd quart monde",
        "picture": "atd_quart_monde.png"
    },
    {
        "name": "International campaign for tibet",
        "picture": "international_campaign_for_tibet.jpg"
    },
    {
        "name": "International Lesbian and Gay Association",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "International Foundation for Elections Systems (IFES)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Intervida",
        "picture": "inter_aide.png"
    },
    {
        "name": "Justice et Paix",
        "picture": "justice_et_paix.jpg"
    },
    {
        "name": "Lobby europ\u00e9en des Femmes",
        "picture": "lobby_europeen_des_femmes.png"
    },
    {
        "name": "Maison de Sagesse",
        "picture": "maison_de_sagesse.png"
    },
    {
        "name": "ASAH",
        "picture": "asah.jpg"
    },
    {
        "name": "1001Fontaines",
        "picture": "1001fontaines.jpg"
    },
    {
        "name": "A Rocha France",
        "picture": "a_rocha_france.png"
    },
    {
        "name": "A.S.I. YOVOTOGO",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ABCIS",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Abong - Associa\u00e7ao Brasileira de ONGs",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ACAT-France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ACODEV F\u00e9d\u00e9ration des ONG de coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement | Belgique",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Acting For Life",
        "picture": "acting_for_life.jpg"
    },
    {
        "name": "Action d'Urgence Internationale (AUI)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Action Mopti (AM)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ACTION Plus",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Action Sant\u00e9 Mondiale\/ Global Health Advocates France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ActionAid France \u2013 Peuples Solidaires",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Actions de Solidarit\u00e9 Internationale",
        "picture": "actions_de_solidarite_internationale.webp"
    },
    {
        "name": "Aded-Suisse",
        "picture": "aded_suisse.jpg"
    },
    {
        "name": "ADER \u2013 RIED",
        "picture": "ader_ried.png"
    },
    {
        "name": "Ads-Togo",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "AFDI Agriculteur fran\u00e7ais et d\u00e9veloppement internationale",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Afrique Positive",
        "picture": "afrique_positive.png"
    },
    {
        "name": "AGRISUD International",
        "picture": "agrisud_international.jpg"
    },
    {
        "name": "Agronomes et V\u00e9t\u00e9rinaires Sans Fronti\u00e8res",
        "picture": "agronomes_et_veterinaires_sans_frontieres.png"
    },
    {
        "name": "Agter",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "AGWAIRA",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Aide et Action",
        "picture": "aide_et_action.png"
    },
    {
        "name": "Aide et r\u00e9insertion pour les handicap\u00e9s d'Albanie",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Aide M\u00e9dicale et D\u00e9veloppement",
        "picture": "aide_medicale_et_developpement.jpeg"
    },
    {
        "name": "Aide Odontologique Internationale",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Ainaworld (AINA)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ALCID",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Alima",
        "picture": "alima.png"
    },
    {
        "name": "Ard\u00e8che Drome Ouro Sogui S\u00e9n\u00e9gal (ADOS)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "APDRA Pisciculture Paysanne",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Amis du Service Civil International-France (SCI-FRANCE)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Amis des Enfants du Monde (AEM)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Alliance Sud",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Alliance Nationale des UCJG \u2013 YMCA de France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Alliance Fran\u00e7aise Chisinau - Moldavie",
        "picture": "alliance_fran\u00e7aise_chisinau_moldavie.jpg"
    },
    {
        "name": "ASAD - Association de Soutien \u00e0 l'Auto-developpement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Artisanat Sel",
        "picture": "artisanat_sel.jpg"
    },
    {
        "name": "Asmae \u2013 Association Soeur Emmanuelle",
        "picture": "asmae_association_s\u0153ur_emmanuelle.png"
    },
    {
        "name": "ASSEMBLESSAN-ASSEMBLESSAN",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Association Cin\u00e9mas d'Afrique Angers",
        "picture": "association_cinemas_d_afrique_angers\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "Association Cyta Adga",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Association des Jeunes Guin\u00e9ens de France",
        "picture": "association_des_jeunes_guineens_de_france\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "Association Globalong",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Association Medina",
        "picture": "association_medina.png"
    },
    {
        "name": "Association pour la Diffusion Internationale Francophone de Livres, Ouvrages et Revues (ADIFLOR)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ASSOCIATION POUR LA FONDATION CR\u00c9SUS",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Ateliers du Bocage",
        "picture": "ateliers_du_bocage.png"
    },
    {
        "name": "Autremonde",
        "picture": "autremonde\u00a0.png"
    },
    {
        "name": "Aviation sans Fronti\u00e8res",
        "picture": "aviation_sans_frontieres\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "Ayllu Valence (AYLLU)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "BackUp Rural",
        "picture": "backup_rural\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "BIOPORT",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Burkina Sant\u00e9",
        "picture": "burkina_sante.png"
    },
    {
        "name": "C Koi \u00c7a",
        "picture": "ckoica.jpg"
    },
    {
        "name": "C4D-Communication pour le d\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Cap Coop\u00e9ration",
        "picture": "cap_cooperation.png"
    },
    {
        "name": "Cap Solidarit\u00e9s",
        "picture": "cap_solidarites.jpg"
    },
    {
        "name": "CARI",
        "picture": "cari.jpg"
    },
    {
        "name": "CartONG",
        "picture": "cartong.png"
    },
    {
        "name": "CATastrophes NATurelles.net",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "CCONG - Confederaci\u00f3n Colombiana de ONG",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centraider",
        "picture": "centraider.png"
    },
    {
        "name": "Centre Action dans le Monde",
        "picture": "centre_action_dans_le_monde.jpg"
    },
    {
        "name": "Centre d'Information Cornouallais pour un D\u00e9veloppement Solidaire (CICODES)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre d'Information et de Documentation - Maison des Associations Humanitaires de Touraine (CID MAHT)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre d'Information Inter Peuples (CIIP)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre d'Information pour un D\u00e9veloppement Solidaire (CIDES)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre de documentation d'Information et d'Animation pour le d\u00e9veloppement et la Solidarit\u00e9 internationale (CDSI)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre de Documentation et d'Animation Tiers Monde (CDATM)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre de documentation, d'animation et de formation sur le d\u00e9veloppement durable et la solidarit\u00e9 internationale (LA CASE)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre de Psychologie Humanitaire",
        "picture": "centre_de_psychologie_humanitaire\u00a0.png"
    },
    {
        "name": "Centre de Recherche et d'Information pour un D\u00e9veloppement Solidaire (CRIDES LES 3 MONDES)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre de R\u00e9flexion d'Information et de Solidarit\u00e9 avec les peuples d'Afrique, d'Asie et d'Am\u00e9rique latine (CRISLA)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre d'Entrainement aux M\u00e9thodes d'Education Active",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre International de D\u00e9veloppement et de Recherche",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre Primo Levi",
        "picture": "centre_primo_levi.jpg"
    },
    {
        "name": "Centre R\u00e9gional d'Information et de Pr\u00e9vention du Sida (CRIPS Ile-de-France)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre R\u00e9gional de Documentation et d'Information pour le D\u00e9veloppement et la Solidarit\u00e9 Internationale (CRDTM)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre Rennais d'Information pour le D\u00e9veloppement et la Solidarit\u00e9 entre les Peuples (CRIDEV)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Centre Ressources pour la Solidarit\u00e9 Internationale et la Coop\u00e9ration D\u00e9centralis\u00e9e dans la Loire (SOLICOOP42)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "CERAPCOOP",
        "picture": "cerapcoop.png"
    },
    {
        "name": "CERCOOP F-C",
        "picture": "cercoop.jpg"
    },
    {
        "name": "Cevaa - Communaut\u00e9 d'Eglises en mission",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "CFRONG",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "CFSI - Comit\u00e9 Fran\u00e7ais pour la Solidarit\u00e9 Internationale",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Chantiers-Passerelles",
        "picture": "chantiers_passerelles.png"
    },
    {
        "name": "CHD - Coordination Humanitaire et D\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Children of Prisoners Europe",
        "picture": "children_of_prisoners_europe.png"
    },
    {
        "name": "Citoyen des Rues (CDR)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Citoyen Des Rues International",
        "picture": "citoyen_des_rues_international\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "CLONG Volontariat",
        "picture": "clong_volontariat.jpg"
    },
    {
        "name": "CNAJEP",
        "picture": "cnajep.png"
    },
    {
        "name": "CoalitionEducation ONG",
        "picture": "coalitioneducation_ong.jpg"
    },
    {
        "name": "Coeur de m\u00e8re",
        "picture": "coeur_de_mere.jpg"
    },
    {
        "name": "Coeur Maroc",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Collectif des Jeunes pour la Paix et la R\u00e9conciliation au Mali",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Collectif des Organisations de Solidarit\u00e9 Internationale issues des Migrations \u2013 Rh\u00f4ne-Alpes (COSIM Rh\u00f4ne-Alpes)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Comit\u00e9 Catholique contre la Faim et pour le D\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Comit\u00e9 Contre l'Esclavage Moderne",
        "picture": "comite_contre_l_esclavage_moderne.png"
    },
    {
        "name": "Comit\u00e9 international de la Croix-Rouge (CICR)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Comit\u00e9 Norman B\u00e9thune",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "CONCORD",
        "picture": "concord.png"
    },
    {
        "name": "CONGAC",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "CONGAD",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Conseil des B\u00e9ninois de France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Consultants sans fronti\u00e8res",
        "picture": "consultants_sans_frontieres.jpg"
    },
    {
        "name": "Cool'eurs du Monde (CDM)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Coop\u00e9ration Atlantique- Guin\u00e9e 44 (CAG 44)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Coop\u00e9ration et Formation au D\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Coop\u00e9rative Financi\u00e8re pour le D\u00e9veloppement de l'Economie Solidaire Nord Sud (COFIDES NORD SUD)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Coordination Information Tiers Monde (CITIM)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Coordination Sud",
        "picture": "coordination_sud.png"
    },
    {
        "name": "CRID - Centre de Recherche et d'Information pour le D\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Dahari",
        "picture": "dahari.jpg"
    },
    {
        "name": "DAKTARI",
        "picture": "daktari.jpg"
    },
    {
        "name": "De la Plume \u00e0 l'Ecran (DPAE)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "D\u00e9fap \u2013 Service protestant de mission",
        "picture": "defap_service_protestant_de_mission.png"
    },
    {
        "name": "DEFI \/ FORMATION SUD",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "D\u00e9l\u00e9gation Catholique pour la Coop\u00e9ration",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "D\u00e9veloppement et Paix",
        "picture": "developpement_et_paix.png"
    },
    {
        "name": "Djantoli",
        "picture": "djantoli.jpg"
    },
    {
        "name": "Dossiers et D\u00e9bats pour le D\u00e9veloppement Durable",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Douleurs Sans Fronti\u00e8res (DSF)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "DREAM in Tunisia",
        "picture": "dream_in_tunisia.jpg"
    },
    {
        "name": "E-graine",
        "picture": "e_graine.png"
    },
    {
        "name": "EAU DE COCO",
        "picture": "eau_de_coco.png"
    },
    {
        "name": "Eclaireuses et Eclaireurs Unionistes de France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ECPM - Ensemble contre la peine de mort",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "EENGD - Red Encuentro",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ELANS - Ensemble pour L'Action Nord-Sud",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Electriciens sans fronti\u00e8res",
        "picture": "Electriciens_sans_frontieres.jpeg"
    },
    {
        "name": "Elevages sans fronti\u00e8res",
        "picture": "elevages_sans_frontieres.jpg"
    },
    {
        "name": "Enfants & D\u00e9veloppement (E&D)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Enfants de l'A\u00efr",
        "picture": "enfants_de_l_air.png"
    },
    {
        "name": "ENFANTS DE SHANTI",
        "picture": "enfants_de_shanti.png"
    },
    {
        "name": "Enfants du Monde",
        "picture": "enfants_du_monde.png"
    },
    {
        "name": "Entraide M\u00e9dicale Internationale",
        "picture": "entraide_medicale_internationale.jpg"
    },
    {
        "name": "Entrepreneurs du Monde",
        "picture": "entrepreneur_du_monde.png"
    },
    {
        "name": "Environnement, D\u00e9veloppement, Action",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Envol Vert",
        "picture": "envol_vert.jpg"
    },
    {
        "name": "Envoy\u00e9s Sp\u00e9ciaux Sans Fronti\u00e8res",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Equilibres et Populations",
        "picture": "equilibres_et_populations.png"
    },
    {
        "name": "Espoir et Vie",
        "picture": "espoir_et_vie.png"
    },
    {
        "name": "ESSOR",
        "picture": "essor.jpg"
    },
    {
        "name": "Ethnik.org",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Etudes et Chantiers Ile-de-France (ECIDF)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Etudiants et D\u00e9veloppement",
        "picture": "etudiants_et_developpement.jpg"
    },
    {
        "name": "Experts Solidaires",
        "picture": "experts_solidaires.png"
    },
    {
        "name": "F3E",
        "picture": "f3e.jpeg"
    },
    {
        "name": "FASI asbl",
        "picture": "fasi_asbl.jpg"
    },
    {
        "name": "FECONG",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "F\u00e9d\u00e9ration Artisans du Monde",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "F\u00e9d\u00e9ration des Associations Franco Africaines de D\u00e9veloppement (FAFRAD)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Maisons de Jeunes et de la Culture",
        "picture": "federation_francaise_des_maisons_de_jeune_et_de_la_culture.png"
    },
    {
        "name": "F\u00e9d\u00e9ration L\u00e9o Lagrange",
        "picture": "federation_leo_lagrange.jpg"
    },
    {
        "name": "Femmes de la Terre",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Femmes et Contributions au D\u00e9veloppement",
        "picture": "femmes_et_contributions_au_developpement.png"
    },
    {
        "name": "Fidesco",
        "picture": "fidesco.png"
    },
    {
        "name": "Fondation Energies pour le monde \u2013 Fondem",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Fondation GoodPlanet",
        "picture": "fondation_goodPlanet.jpg"
    },
    {
        "name": "Fondation Moi pour Toit",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "FONGTO",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "FORIM - Forum des Organisations de Solidarit\u00e9 Internationale issues des Migrations",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Formation pour l'Epanouissement et le Renouveau de la Terre",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "France Libert\u00e9s \u2013 Fondation Danielle Mitterrand",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "France terre d'asile",
        "picture": "france_terre_d_asile.png"
    },
    {
        "name": "France Volontaires",
        "picture": "france_volontaires.jpg"
    },
    {
        "name": "France-Philippines United Action Foundation",
        "picture": "france_philippines_united_action_foundation.png"
    },
    {
        "name": "Fr\u00e8res des Hommes",
        "picture": "freres_des_hommes.png"
    },
    {
        "name": "GESS \u2013 R\u00e9cosol France Europe Afrique",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Gevalor",
        "picture": "gevalor.jpg"
    },
    {
        "name": "GFAOP - Groupe Franco-Africain d'Oncologie P\u00e9diatrique",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "GINKGO Volunteers in action",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Gis 74",
        "picture": "gis_74.png"
    },
    {
        "name": "Grdr \u2013 Migration-Citoyennet\u00e9-D\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Gret \u2013 professionnels du d\u00e9veloppement solidaire",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Groupe d'Information et de Soutien des Immigr\u00e9.e.s (GISTI)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Groupe Energies Renouvelables, Environnement et Solidarit\u00e9s",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Groupe initiatives",
        "picture": "groupe_initiatives.png"
    },
    {
        "name": "Groupe URD : Urgence D\u00e9veloppement R\u00e9habilitation",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Groupement des Educateurs sans Fronti\u00e8res",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "GTD - Groupe Travail D\u00e9sertification",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Habitat-Cit\u00e9",
        "picture": "habitat_cite.jpg"
    },
    {
        "name": "Ha\u00efti Futur",
        "picture": "haiti_futur.jpg"
    },
    {
        "name": "HAMAP",
        "picture": "hamap.png"
    },
    {
        "name": "Handicap International France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Haut Conseil des Maliens de France",
        "picture": "haut_conseil_des_maliens_de_france.jpg"
    },
    {
        "name": "H\u00e9limission",
        "picture": "helimission\u00a0.png"
    },
    {
        "name": "Horizons Solidaires",
        "picture": "horizons_solidaires.png"
    },
    {
        "name": "Hors Pistes",
        "picture": "hors_pistes.png"
    },
    {
        "name": "Humanis",
        "picture": "humanis.jpg"
    },
    {
        "name": "HumaniTerra",
        "picture": "humani_terra.png"
    },
    {
        "name": "Humatem",
        "picture": "humatem.jpg"
    },
    {
        "name": "Hydraulique Sans Fronti\u00e8res (HSF)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "IBCR - BUREAU INTERNATIONAL DES DROITS DES ENFANTS",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "ICD Afrique",
        "picture": "icd_afrique.jpg"
    },
    {
        "name": "Icom'Provence",
        "picture": "icom_provence.png"
    },
    {
        "name": "IECD \u2013 Institut Europ\u00e9en de Coop\u00e9ration et de D\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Immigration D\u00e9veloppement D\u00e9mocratie",
        "picture": "immigration_developpement_democratie.png"
    },
    {
        "name": "Initiative D\u00e9veloppement",
        "picture": "initiative_developpement.png"
    },
    {
        "name": "Initiatives et Changement",
        "picture": "initiatives_et_changement.jpg"
    },
    {
        "name": "Institut Belleville",
        "picture": "institut_belleville.jpg"
    },
    {
        "name": "Institut Bioforce",
        "picture": "institut_bioforce.jpg"
    },
    {
        "name": "Institut de Coop\u00e9ration Sociale Internationale (ICOSI)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Institut de Formation et d'Appui aux initiatives de D\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Institut de Recherche et d'Applications des M\u00e9thodes de d\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Institut Kurde de Paris (FIKP)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Inter Aide",
        "picture": "inter_aide.png"
    },
    {
        "name": "Inter-r\u00e9seaux D\u00e9veloppement rural (Inter-r\u00e9seaux)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Intercordia",
        "picture": "intercordia.jpg"
    },
    {
        "name": "Inversonslaclasse!",
        "picture": "inversonslaclasse.png"
    },
    {
        "name": "Jardins du Monde (JDM)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Jeunes Volontaires pour la Solidarit\u00e9 Internationale",
        "picture": "jeunes_volontaires_pour_la_solidarite_internationale.png"
    },
    {
        "name": "JEUNESSE ET RECONSTRUCTION",
        "picture": "jeunesse_et_reconstruction.png"
    },
    {
        "name": "Jeunesse Malgache de Demain",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Jonction",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Justice et Paix France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Kin\u00e9sith\u00e9rapeutes du Monde",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Kurioz",
        "picture": "kurioz.jpg"
    },
    {
        "name": "l'Un Est l'Autre",
        "picture": "l_un_est_l_autre.PNG"
    },
    {
        "name": "La Cha\u00eene de l'Espoir",
        "picture": "chaine_de_l_espoir.jpg"
    },
    {
        "name": "La Cha\u00eene du bonheur",
        "picture": "la_chaine_du_bonheur.png"
    },
    {
        "name": "La CIMADE",
        "picture": "la_cimade.png"
    },
    {
        "name": "La Gerbe",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "La Guilde",
        "picture": "la_guilde.jpg"
    },
    {
        "name": "La Maison du Monde d'Evry",
        "picture": "la_maison_du_monde_d_evry.jpg"
    },
    {
        "name": "La Voute Nubienne",
        "picture": "la_voute_nubienne.jpg"
    },
    {
        "name": "Lafi Bala",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "LDH - Ligue des Droits de l'Homme",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Le Mouvement associatif (anciennement CPCA)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Le Nid de L'espoir",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Les Mains Blanches",
        "picture": "les_mains_blanches.jpg"
    },
    {
        "name": "Les M\u00e9decins de Chingetti-Pakbeng",
        "picture": "les_medecins_de_chingetti_pakbeng\u00a0.png"
    },
    {
        "name": "Lianes coop\u00e9ration",
        "picture": "lianes_cooperation.png"
    },
    {
        "name": "Life Project 4 Youth Alliance",
        "picture": "life_project_4_youth_alliance.png"
    },
    {
        "name": "Liter of Light France",
        "picture": "liter_of_light_france.png"
    },
    {
        "name": "Luapjote Togo",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Ludosens",
        "picture": "ludosens.png"
    },
    {
        "name": "Lyon \u00e0 double sens (LADS)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "L'Appel",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Ma Belle Ecole",
        "picture": "ma_belle_ecole.png"
    },
    {
        "name": "Macha'k Wayra - Synergie Bolivie",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "MAF France",
        "picture": "maf_france.png"
    },
    {
        "name": "Maison des Citoyens du Monde (MCM)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Maison des Droits de l'Enfant",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Maison des Droits de l'Homme (MDH)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Maison des Peuples et de la Paix (MPP)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Maison des solidarit\u00e9s locales et internationales",
        "picture": "maison_des_solidarites_locales_et_internationales\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "Maison du Monde et des Citoyens",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "MAREM",
        "picture": "marem.png"
    },
    {
        "name": "Max Havelaar France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Mayacoeur",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "M\u00e9kong Plus",
        "picture": "mekong_plus\u00a0.png"
    },
    {
        "name": "Migrations et D\u00e9veloppement France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Mission d'Aide au D\u00e9veloppement des Economies Rurales en Afghanistan",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Monde Solidaire La Fl\u00e8che",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Mother's Heart",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "MultiCooLor",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Ngo federatie",
        "picture": "ngo_federatie.jpg"
    },
    {
        "name": "NNNGO",
        "picture": "nnngo.png"
    },
    {
        "name": "NolaNola, des bulles pour la Terre",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Nouvelle Plan\u00e8te",
        "picture": "nouvelle_planete.png"
    },
    {
        "name": "Observatoire de Lutte contre la Faim - Archidioc\u00e8se de Yaound\u00e9",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Observatoire International des prisons",
        "picture": "observatoire_international_des_prisons.png"
    },
    {
        "name": "Occitanie Coop\u00e9ration",
        "picture": "occitanie_cooperation.png"
    },
    {
        "name": "Old School (RADIO MNE)",
        "picture": "old_school_radio_mne.jpg"
    },
    {
        "name": "ONG AZIMUT",
        "picture": "ong_azimut.jpg"
    },
    {
        "name": "ONG Femmes de Salem, Internationale",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Organisation Internationale pour la Coop\u00e9ration et le D\u00e9veloppement (OICD)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Organisation PanAfricaine de Lutte pour la Sant\u00e9",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Organisation pour la Pr\u00e9vention de la C\u00e9cit\u00e9",
        "picture": "organisation_pour_la_prevention_de_la_cecite.jpg"
    },
    {
        "name": "Orphelins Sida International",
        "picture": "orphelins_sida_international\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "Ouest Fraternit\u00e9",
        "picture": "ouest_fraternite.png"
    },
    {
        "name": "Oxfam France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "PACHAMAMA",
        "picture": "pachamama.jpg"
    },
    {
        "name": "PAH - les Pharmaciens Humanitaires",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Partage",
        "picture": "partage.png"
    },
    {
        "name": "PARTAGE PLUS",
        "picture": "partage_plus.png"
    },
    {
        "name": "Partage Sans Fronti\u00e8res",
        "picture": "partage_sans_frontieres.jpg"
    },
    {
        "name": "Partenaires",
        "picture": "partenaires.jpg"
    },
    {
        "name": "Pays de Savoie solidaires (PSs)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Peace Brigades International Section Fran\u00e7aise (PBI FRANCE)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "PISAD",
        "picture": "pisad.png"
    },
    {
        "name": "Plan\u00e8te Enfants & D\u00e9veloppement",
        "picture": "planete_enfants_et_developpement.png"
    },
    {
        "name": "Plan\u00e8te Urgence",
        "picture": "planete_urgence.jpg"
    },
    {
        "name": "Plate-forme pour le commerce \u00e9quitable",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Plateforme d'Insertion par l'Humanitaire et la Coop\u00e9ration (PIHC)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Plateforme d'Associations Franco-Ha\u00eftienne",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "PLATONG",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Plus de Vie",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "PNUD - Programme des Nations Unies pour le d\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "P\u00f4le d'Initiatives Locales et d'Economie Solidaire (PILES)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Pompiers Sans Fronti\u00e8res",
        "picture": "pompiers_sans_frontieres\u00a0.png"
    },
    {
        "name": "Premi\u00e8re Urgence Internationale",
        "picture": "premi\u00e8re_urgence_internationale.png"
    },
    {
        "name": "PRisonniers Sans Fronti\u00e8res",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "PROJETS PLUS ACTIONS",
        "picture": "projets_plus_actions.png"
    },
    {
        "name": "PUI - Pompiers de l'urgence internationale",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "RACIVS",
        "picture": "racivs.jpg"
    },
    {
        "name": "ReMed \u2013 R\u00e9seau M\u00e9dicaments et D\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "REPAOC",
        "picture": "repaoc.png"
    },
    {
        "name": "Repongac",
        "picture": "repongac.jpg"
    },
    {
        "name": "RESACOOP",
        "picture": "resacoop.png"
    },
    {
        "name": "RESCOF International",
        "picture": "rescof_international.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e9seau Citoyennet\u00e9 D\u00e9veloppement (RECIDEV)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "R\u00e9seau d'Appui aux Actions et Formations pour le D\u00e9veloppement (RAFOD)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "R\u00e9seau des centres de documentation et d'information pour le d\u00e9veloppement et la solidarit\u00e9 internationale",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "R\u00e9seau Euromed France",
        "picture": "reseau_euromed_france.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e9seau europ\u00e9en des Organisations Non Gouvernementales sur les questions Agro-alimentaires et le D\u00e9veloppement (RONGEAD)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "R\u00e9seau Solidarit\u00e9s Internationales Armor (RESIA)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "RESODI",
        "picture": "resodi.jpg"
    },
    {
        "name": "R\u00e9sonances Humanitaires",
        "picture": "resonances_humanitaires\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "S'AIDDES",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Samusocial International",
        "picture": "samusocial_international\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "Sant\u00e9 Mali Rh\u00f4ne-Alpes (SMARA)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Sant\u00e9 Sud",
        "picture": "sante_sud\u00a0.jpg"
    },
    {
        "name": "Sauveteurs Sans Fronti\u00e8res",
        "picture": "sauveteurs_sans_frontieres.png"
    },
    {
        "name": "Sawa Organization",
        "picture": "sawa_organization\u00a0.png"
    },
    {
        "name": "Scouts et Guides de France",
        "picture": "scouts_et_guides_de_france\u00a0.png"
    },
    {
        "name": "Secours Catholique \u2013 Caritas France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "SEL",
        "picture": "sel.jpeg"
    },
    {
        "name": "S\u00e8nan l'avenir de nos enfants : Actions humanitaires en Afrique",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Service de Coop\u00e9ration au D\u00e9veloppement",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Service technique pour les activit\u00e9s de Jeunesse (STAJ)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Sherpa",
        "picture": "sherpa.jpg"
    },
    {
        "name": "SIPAR",
        "picture": "sipar.png"
    },
    {
        "name": "SOL",
        "picture": "sol.png"
    },
    {
        "name": "SolHandi",
        "picture": "solhandi.png"
    },
    {
        "name": "Solidarit\u00e9 Eau Sud",
        "picture": "solidarite_eau_sud.jpg"
    },
    {
        "name": "Solidarit\u00e9 La\u00efque",
        "picture": "solidarite_laique.png"
    },
    {
        "name": "Solidarit\u00e9 SIDA",
        "picture": "olidarite_sida.png"
    },
    {
        "name": "Solidarit\u00e9s International",
        "picture": "solidarites_international.jpg"
    },
    {
        "name": "SOLTHIS \u2013 SOLidarit\u00e9 TH\u00e9rapeutique et Initiatives pour la Sant\u00e9",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "SOLYCUBA",
        "picture": "solycuba.jpg"
    },
    {
        "name": "Sortir du Colonialisme",
        "picture": "sortir_du_colonialisme.jpg"
    },
    {
        "name": "SOS EDUCATION-AFRIQUE",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "SOS enfants sans fronti\u00e8res",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "SOS Sahel",
        "picture": "sos_sahel.jpg"
    },
    {
        "name": "SPONG - Secr\u00e9tariat Permanent des ONG du Burkina Faso",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Survival International (France) (SIF)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Suur Nugu Coeurs d'Esp\u00e9rance",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Swissaid",
        "picture": "swissaid.png"
    },
    {
        "name": "Syria Charity",
        "picture": "syria_charity.jpg"
    },
    {
        "name": "TANGO",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Terre des Hommes France",
        "picture": "terre_des_hommes_france.png"
    },
    {
        "name": "Terre et Humanisme",
        "picture": "terre_humanisme.png"
    },
    {
        "name": "Territoires Solidaires",
        "picture": "territoires_solidaires.png"
    },
    {
        "name": "T\u00e9traktys",
        "picture": "tetraktys.jpg"
    },
    {
        "name": "TIPIROOL",
        "picture": "tipirool.jpg"
    },
    {
        "name": "Touiza Solidarit\u00e9",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Tourisme et D\u00e9veloppement Solidaires VOYAGES (TDS VOYAGE)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Transparency International France",
        "picture": "transparency_international_france.jpg"
    },
    {
        "name": "Under Construction",
        "picture": "under_construction.jpg"
    },
    {
        "name": "Union des Associations Burkinab\u00e9 de France",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Union Peuple et Culture (PEC)",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Union Nationale des Maisons Familiales Rurales d'Education et d'Orientation",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "UNNGOF",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Via Sahel F\u00e9d\u00e9ration",
        "picture": "via_sahel_federation.jpg"
    },
    {
        "name": "Vivere",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Voyages Inter-Cultures",
        "picture": null
    },
    {
        "name": "Wake Up Caf\u00e9",
        "picture": "wake_up_cafe.jpg"
    },
    {
        "name": "YMCA France",
        "picture": "ymca_france.png"
    },
    {
        "name": "Zebunet",
        "picture": "zebunet.jpg"
    }
]